個個星期休息都自己行街

漫無目的咁行 睇啱就買
習慣左都唔係好怪姐

一個人，一個人

係屋企好過啦 行街好撚攰

一個人行好悶

去買羽毛球拍渣

難得休息 係屋企過太唔抵

聽住歌咁行

唔係啊 去商場行炸 買下衫

一個人原來都可以盡興

真 從一條友行山游水跑步進化左

我日日都自己一個行街

我都係咁

我一自己行街就好易洗錢

叫雞

眼見都幾多一條友行

買咩
有咁多野買咩
我都係磨下時間

不了

買羽毛球拍

我反而見到好多都一pair pair唔知點解人大左仲怕孤獨過以前...

自己中意就得啦, 講真係呢啲亂世,
最重要係安慰到自己心靈

情侶多就緊嫁啦 一條友行嘅女仔都多
寂寞姐

算係啦 為行而行

其實一個人都幾舒服，唔洗就人

係嫁 想點行就點行

已經慣咗一個人行
見到啲咩想睇就走入去
喺鋪頭入面兜一粒鐘都得
唔洗就人

出去做運動多
無咩野想買，運動完去食tea

試過了，好似仲sad

hi 巴打

我成日都聽住歌自己行，行足成日好爽
想坐就抖，想食咩就食，買野都係為自己
行超級市場，行衫鋪，行公園，行海濱，係咁睇野

諗多左 跟本冇人在意

街都懶得行

宜家真係唔好出咁多

做咩啦溫豬